屌你老味聖誕節連圖書館都唔開

趕絕毒撚

得罪講句 今時今日 好人好者
點會去圖書館hea時間

你話要搵舊報紙 要搵書 乜乜柒柒就話啫

我要搵舊報紙呀

我毒撚呀！
咩好人好姐呀！
我冇女冇朋友屋企嘈到拆天去圖書館hea 得唔得呀？

same here
去圖書館hea 得唔得呀

阻撚住哂 又成撚日睇撚住個mon睇utube 返屋企睇啦屌你老母

原來你有份用

如果聖誕節圖書館會開
係入面做野既人一定悶到想死

圖書館依個社會精神病院你去埋我果份

以前返過pt呀屌你老母
啲撚樣以為自己大帝咁
又飲又食又瞓 搞到要人趕
趕又要屌 仲有呀 大撚把痴線佬
望撚住個地鐵站google圖片喺度摸
仲要有班油頭毒撚入嚟睇動畫

屌你老母 留返部電腦畀啲廢老用啦
後生細仔 假期都仲喺圖書館hea 又烏糟又焗又悶

咪臭係

老友
唔洗下下屌人老母嘅

你有壓力, 我有壓力, 大家都有壓力

入嚟用電腦 就唔好當自己大帝

放過下班staff啦 已經全年對撚住D痂線佬好辛苦

想去自修室 去唔撚到
聽日應該開？

連惟一出街既理由都冇埋